{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018701",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 리젠드 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は52室の客室を保有しています。 近くには新盆唐線水枝区役所駅と盆唐線竹田駅があります。 韓国語対応の案内サービスも提供しています。 それぞれの客室には駐車可能なスペースが1台ずつあり、事前に駐車することはできません。 訪問者は周辺に騒音が少しありますが、施設は概してきれいで良いというレビューを残しています。 駐車場は広くて便利で、電子レンジがあるのもいいという意見がありますが、防音は残念でカラオケの匂いがすることもあるという指摘もあります。 値段の割にいいところで、主に愛用する利用者はスタッフが親切だと言及しました。 総合した顧客レビューを見ると、施設と備品は良い方ですが、職員の不親切と悪い匂いなどの対処が必要なようです。 駐車場などいくつか不便な点もありますが、値段の割にコストパフォーマンスは良く、サービスは親切だという評価があります。 全般的に無難ですが、清潔状態などに改善が必要な部分もあります。 さらに、大型駐車施設が完備されており(地上/地下50台収容可能)、ビジネスおよび団体客には優遇を行っています。 客室は最高級のエースベッドで構成されており、特急と準特室にはマッサージチェアとサムスンオールインワンPCが提供され、貸室は準特室と一般室の料金が同じに適用されます。 ロビーにあるサービス バーは無料で運営されており、コーヒー豆、コーヒー豆などが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は52室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何駅ですか？",
            "answer": "近くには新盆唐線水枝区役所駅と盆唐線竹田駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では韓国語対応の案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では韓国語対応の案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに駐車可能なスペースはありますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室には駐車可能なスペースが1台ずつあります。"
        },
        {
            "question": "事前に駐車することはできますか？",
            "answer": "いいえ、事前に駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "周辺には騒音がありますか？",
            "answer": "はい、訪問者によると周辺には少しだけ騒音があります。"
        },
        {
            "question": "施設のレビューはどのようですか？",
            "answer": "施設は概してきれいで良いというレビューを残しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場についての意見はありますか？",
            "answer": "利用者の中には駐車場が広くて便利だという意見もありますが、防音が残念でカラオケの匂いがすることも指摘されています。"
        },
        {
            "question": "利用者の評価についてはどうですか？",
            "answer": "値段の割にいいところで、主に愛用する利用者はスタッフが親切だと言及しています。"
        },
        {
            "question": "顧客の評価を総合すると、どのような点に改善が必要ですか？",
            "answer": "顧客レビューを見ると、施設と備品は良い方ですが、職員の不親切や悪い匂いなどの対処が必要なようです。"
        },
        {
            "question": "コストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "駐車場などいくつか不便な点もありますが、値段の割にコストパフォーマンスは良く、サービスは親切だという評価があります。"
        },
        {
            "question": "施設の清潔状態についてはどうですか？",
            "answer": "全般的に無難ですが、清潔状態などに改善が必要な部分もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数はどのくらいですか？",
            "answer": "大型駐車施設が完備されており、地上/地下50台収容可能です。"
        },
        {
            "question": "特急と準特室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "特急と準特室にはマッサージチェアとサムスンオールインワンPCが提供されています。"
        },
        {
            "question": "貸室の料金はどのように適用されますか？",
            "answer": "貸室は準特室と一般室の料金が同じに適用されます。"
        },
        {
            "question": "ロビーのサービスバーで何が提供されていますか？",
            "answer": "ロビーのサービスバーでは無料でコーヒー豆などが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 625
    }
}